E罩杯AV女優爆瘦！變「健身魔人」狂啪啪 她曝殘忍真相

日本AV女優七海蒂娜（七海ティナ），除擁有34E豐滿胸圍，更以一身精壯肌肉成為特色。近日她在Twitter曝光6年前擔任偶像時期的舊照，相較現在整整胖了20公斤，體型相差甚大，引發粉絲討論。而這樣的轉變，全來自兒時的霸凌陰影，讓她下定決心改變 !

▲日本AV女優七海蒂娜（七海ティナ），除擁有34E豐滿胸圍，更以一身精壯肌肉成為特色。（合成圖／翻攝自七海蒂娜推特）

現年27歲的七海蒂娜，6年前以名古屋地下偶像出道成為寫真女星，隨後又加入成員多為AV女優的女團「惠比壽麝香葡萄」，去年正式成為AV女優，並以健美的體態及E罩杯逆天身材擄獲大批粉絲喜愛。近日她在Twitter曝光多張偶像時期的照片，只見當時的她雙頰、體型臃腫，浮腫的膝蓋及粗壯大腿更顯份量，與現在精實模樣判若兩人。

▲▼七海蒂娜日前在Twitter曝光多張偶像時期的照片，只見當時的她雙頰、體型臃腫，與現在精實模樣判若兩人。（圖／翻攝自七海蒂娜推特）

事實上，七海蒂娜日前曾透露，自學生時期就因微胖身材遭霸凌，直至拍攝寫真時仍擺脫不了被嫌胖的噩夢，讓她痛定思痛，決心以健身和調整飲食展開減肥之路，而這一減成功剷除20公斤肥肉，不只身材變得精壯，就連五官都顯得精緻許多。七海蒂娜現在除了拍攝AV外，仍不定期參加健身比賽，維持完美身材。

▲▼七海蒂娜現在除了拍攝AV外，仍不定期參加健身比賽，維持完美身材。（圖／翻攝自七海蒂娜推特）

犀利咁佢瘦咗之後仲係咪大波？

好似係

整咗幾多樣

做pr做到咁夜都要出post

你可唔可以幫我問佢點keep 㗎

我要休息了

健身+飲食

你唔搵錢點養牙隱

我聽朝仲要送外賣

ft 定 pt

應該靠食藥，波波唔變肌肉藥

pt

ft開po?

覓腸仲讀緊書？

ft做彩瑛老公

讀完書了 一事無成

施巴90後confirmed

00後confirmed

搵牙隱包養

唔得 我要養返佢 負責任

00後宜家仲讀緊書
除非你中六畢業就唔再讀落去

咁撚極端叫佢減下肥修下身 就變咗一身肌肉

似狂消脂，無增肌

一事無成的00後